{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_100925",
        "source": "도서",
        "writer": "정재인",
        "ISBN_ISNN": "978-89-2554-613-1",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "일요일 오후 2시 행복한 디저트 타임",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2012-04-18",
        "domain": "음식점",
        "title": "카페향촌"
    },
    "text": "手作り靴路地の慶尚監営公園内に位置するカフェは1、2階にございます。 カフェでは様々なメニューを楽しむことができます。 日本の宇治抹茶ラテは6,500ウォン、トロピカルエードは7,000ウォン、アメリカーノは4,000ウォン、ラテは4,500ウォン、シナモンクリームラテは5,500ウォン、エクセレントラテは5,500ウォン、塩パンは3,500ウォン、フィナンシェセットは12,800ウォンです。",
    "QA": [
        {
            "question": "カフェは何階にありますか？",
            "answer": "1、2階にございます。"
        },
        {
            "question": "カフェで楽しむことができるメニューは何ですか？",
            "answer": "日本の宇治抹茶ラテ、トロピカルエード、アメリカーノ、ラテ、シナモンクリームラテ、エクセレントラテ、塩パン、フィナンシェセットなどがあります。"
        },
        {
            "question": "宇治抹茶ラテの値段はいくらですか？",
            "answer": "6,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "トロピカルエードの値段はいくらですか？",
            "answer": "7,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "アメリカーノの値段はいくらですか？",
            "answer": "4,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ラテの値段はいくらですか？",
            "answer": "4,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "シナモンクリームラテの値段はいくらですか？",
            "answer": "5,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "エクセレントラテの値段はいくらですか？",
            "answer": "5,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "塩パンの値段はいくらですか？",
            "answer": "3,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "フィナンシェセットの値段はいくらですか？",
            "answer": "12,800ウォンです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 145,
        "QA": 253
    }
}